係咸青口比狗咬

我既兵仔同將軍快啲黎護駕